跑1個鐘應該跑幾多km

跑左2個月得7km，點樣改善好

Interval training

好似步行都可以去8，9km/hr。

我自己啱啱練果陣個心態係要快過隔離d人，咁慢慢就愈來愈快

認真？

佢可以平時競步開

至少10KM啦

幾歲先?
如果條路多人,又上斜落斜,係會慢少少

9分鐘一公里,事實上真係急步既速度

你試下跑慢d, keep 住可以傾到計既速度,跑跑下就會得

正常連登仔 最起碼都80km啦

96巴，用gps記錄
呢排冇工一星期跑6日每日40-60分鐘

你返工咁既速度？

我好肯定同你講你太chur
起碼減返一半量先
欲速即不達

有冇record 埋心跳?無就試下跑到咁上下9up 幾句睇下講唔講到完整句子

另外,留意下步頻,每分鐘跑到幾步?

有運動開就10k 以上
冇就7k 左右

無12Km 你唔好見我

跑兩個月先7km?
你係蝸牛？
馬拉松10k正常都一個鐘左右

正常人8.5k - 10k
做開運動 10k - 13k

樓主係咪好撚肥

你真係幽默

練過半年左右
半年前由5:30/KM
到之後4:20/KM
不過無左馬拉松就無跑
兩三個月後即刻打回原形

連登仔平均跑步速度9秒9跑100米
一個鐘應該跑到36公里左右

一個鐘7k行都行到

肥柒毒冇跑開
嘅連登仔吹水大會

正式開始

咁全香港人行路番工都不是夢

高瘦
認真，唔練開跑8.5km/hr其實好難

我做左運動一排，45mins都係7km

想講話1小時最少10k個d有無跑過步

你初初跑好快跑到後段無氣？

你跑6日咁多，最好分開練速度同volume，同埋用1-2日嚟recovery

用均速跑，假設你跑63分鐘 9:00/km 跑7km 最後會完全力盡：

1. 練volume: 跑7-80分鐘，用10:00或更慢（但你個速度真係太慢，建議你主力練左速度先）嚟跑，令自己可以用極速嘅7-80%完成更多嘅路程

2. 練速度：用7:30/km 跑interval. 即係用target速度跑一段距離，再慢跑2-3分鐘回氣，再跑返快，做幾個循環。大約跑5-6km左右

你跑6日可以 interval - volume - recovery x 2咁跑

平時行路返工15分鐘都1km

老實講，我體能好撚差，但無練嗰排再跑返都係跑6:30/KM 以下....
一個鐘10km即係6:00/km好基本，有做少少運動就跑到

另外留意跑姿同著返對好啲嘅鞋都緊要

之前練左排 一個鍾都係10k左右 利伸慢

我扶阿婆過馬路先用咁慢既步速

6分鐘跑1km唔難，難在維持呢個狀態60分鐘

講緊跑10km....

可以試吓習慣行多D路
我以前都係跑得好L慢
自從改咗行路返工放工(各5km)大約2個月
腳力好咗D 1個鐘跑大約9.5-10km
試過行完北潭涌來回東霸都唔會腳攰
希望幫到你

冇check過
但係跑完隻腳攰又冇咩串氣

12,3km

我諗10km左右

個個都無圖
認真
有跑下步1個鐘應該有10-12km

渣馬10k中位數好似係70分鐘左右

正常運動開，non stop應該一個鐘10K

12km

去開運動場跑都知, 認真跑既除左 跑會之外, 一旦都係慢跑/HEA跑
所以好難計話正常人一個鐘跑幾多KM

如果你係日常跑者 1個鐘10km真係正常

停左年幾冇跑
啱啱開操大概一個月唔夠
原來跑唔返一個鐘內

180 ching小心爆血管

我半個鐘跑5.5KM左右
我堅持唔到1個鐘
冇意志力

買個胸帶式心跳帶度心跳
練乜都好，HIIT or tempo run
開始前要set好心率區間
訓練就要mon住心跳
盡量唔好俾佢過預定區間
心率區間因人而異
我既話160-170可以跑好長
但超過180就好快冇氣

正常人 10km
運動員10-12km

真 無跑幾日已經差好遠

運動員10k半個鐘

咪玩啦

8-9k到

行得慢咗少少喎，一般人步行速度10-11km/hr

我30頭，重 95 kg
跑10km 一般都要 1 hr 10 mins
心率 160 左右
不過無乜動力再跑快d
10km 50分鐘完成我覺得已經好好

連登仔鳩up就識
拎隻錶出去計時仲實際

跑開一萬米

其實都可以
谷速度都好好玩

我練左一排10k就膝頭痛
然後練5k
睇住由6:xx 變到 5:30咁，都有成功感同埋做其他運動時明顯feel到體能會好左
練5k更有利你做啲要爆發力同短時間回氣嘅運動

似係你冇跑過步一個鐘pacing 5分30跑10k有乜難，如果跑開

你唔得姐 我12分幾已經可以跑3km 就算之後冇力都唔使一個鐘搞掂啦

行都可以6-7km/h
跑起碼要10km/h

我都覺

你有心練跑買返隻錶啦
如果真係體能問題唔係講笑，我擔心你有隱性病
有隻錶check 住心跳知道自己幾時到頂

我覺得跟自己時間就得架啦，冇話標準，唔係人人適合長

10km應該唔難，尤其高瘦人仕

利申： 183高，227磅肥佬

已經隔日跑左個半月

跑10次有9次都會左/右腹痛
點解

正常人 10-15km
做開運動18-24km

呼吸問題？
你用口呼吸？

跑到膝頭哥痛
係咪要休息？

係

我就10km 一個鐘
但都唔係一下就得，開始個時都係5k (35mins)

之後就分左兩次，5km + 5km (70mins), 中間休息左5 分鐘。試左三次，去到第四次覺得頭5k 好輕鬆就跑埋另外個5km, 總共58mins 左右

應該吸氣啲氣溫低
下次試下吸氣嗰陣用條脷頂上顎

你冇做開運動嘅

馬拉松就半個鐘

練咗兩個月先，一個鐘7k，仲要膝頭痛。跑7k已經搏曬命。應該原本體能極差，已經訓練過度。建議你減吓里程，練多幾個月3到5 km先。

做埋體能強化大髀肌肉，可以保護膝頭

無暗病就
一係食飽去跑
二係呼吸無節奏，建議你兩下一吸然後兩下一呼。或者三下
三係體能太差，不足應付你ge訓練量

果然係連登仔

重訓練肌耐力同肌力

跑步傷腳 跑1個鐘晚都係膠

世界紀錄係1h11m 25km......大佬

做開運動10km 1個鐘內先係正常
少做運動既人要堅持到10km 都難
睇你係想減肥定咩
其實只要捱得過 同跑密d
自然就可以提升到
你話跑左兩個月
但係你無講你一個月跑幾多日
段估你都係一個星期跑一日果d
如果跑到2~3日
理論上可以3個月內1個鐘10km

10k 係基本

點提升跑步興趣??
我沒係冇氣冇力
就係到咁上下半個鐘到就唔想再跑

咁咪跑快D,跑半個鍾算
又冇人迫你要跑夠一個鍾先算運動

Keep time.
跑interval 谷時間.

間唔時跑下，一個鐘7,8km 應該差唔多

試過由唔跑步開始狂操三個月做到52min/10k

你認真問 我認真答
標準係10km

主要唔係體力而係耐性。Keep快又唔懶起來黎耐性。換張Song list試試 跑街唔跑運動場 冇咁悶

訓練量輕，每星期跑一兩次，均速每6分鐘多d就1公里
1個鐘9公里多d加減咁上下

同一個場跑咁耐唔悶咩

平時跑開16km, 5:30/km

個program幾靚，推

開頭70分鐘10km，練左半年先越嚟越快，一開頭你預一個鐘點都要跑到8km，因為正常人行路都有6km/hr

search 渣馬 統計
2018 10K Run 1-5 (唔計挑戰組) (不分男女)
median 1:11:09

正常應該至少10公里

似係你問題wo
初期練過一排都50分鐘啦
再練都43-45啦wo
睇嚟你似冇跑過步喎

所以第2-5公里係最辛苦
最想放棄係呢段

自爆

有咩問題先 做尖會又係咁悶
返工又係悶 你日日留屋企打機睇戲？

睇你日日操

正常人跑到15km以上係半職運動員

正常人八字頭跑到十公里非運動員
好睇體格體質
操好步伐買跑鞋其實唔難

尋日有個肥仔自自閉閉一條友跑慢吞吞呀住個場果個係我黎

狂操都冇咩改善到
跑街定運動場？

12/km lin登仔

我跑過7km多少少

死肥仔扮絲

嗰陣一個星期兩三次

夏天全停

11月開始返一個星期跑一次

肥仔跑到呢成績真服

冇扮 係我鐘意平胸女仔啫

冇問題，只係覺得跑10k跑街的話會無咁悶姐，起碼叫做轉下環境
我就不時都出去跑步嫁

下次搵街或者啲大公園跑啦
會冇咁悶，個氣氛相對會跑得輕鬆啲

人地想跑運動場 跑街避人避車要停麻煩啲
鞋好快變爛

咁佢鐘意囉，都係問下姐
我同一對鞋跑咗2年都係咁
唔跑街咪跑公園囉，可以試下轉新環境嫁嘛

咪逼人啦佢想專心跑
跑街唔啱新手少跑 跑運動場係幫助佢練好步伐谷氣

我無逼喎，你邊個字見我命令佢唔好跑運動場？

放工跑
馬場有locker有水機有沖涼
試過之後跑唔返第二度

附近冇公園點轉環境 人地冇話悶

睇佢係新手仲叫佢跑街 佢連氣頂唔順
跑幾下街難專注好快唔跑

咁咪唔好轉囉
我由無逼佢，我只係講我跑開嘅偏好姐
我無逼佢架ok?
btw,附近有維園

馬會行出去個巴士站直到屋企樓下

搭單問
BMI 27左右個training plan應該點set
隔日跑30mins aim 6:30min/km咁得唔得

又點姐 你認為人人附近有公園？
公園咪同運動場差唔多咁悶滯
唔好皆意人地似你咁 鐘意點就點
做開大𠹌哂 跑到奧運先算

我唔覺得關咩新手事
我第一次練跑都係由屋跑去隔離區個公園
跑唔掂咪行囉，keep住跑跑得多自然個距離都多嫁喇，做運動不嬲都要試多啲先會有改變嫁喇

12km/he

我原意係叫佢轉下環境姐
唔洗起哂剛嘅，佢唔轉咪唔轉囉
同埋我冇話過一定要佢做喎？你邊隻眼見到我咁講阿？cap出黎睇下？
我冇話跑開大撚晒，係你覺得姐，係你覺得我比意見好似有問題咁姐，人地由頭到尾都無特別講啲咩，係你成隻護住犬咁由我第一個reply就狙擊到依家？你其實係做乜鳩
？
我都係分享下自己意見姐，冇話一定最好嫁喎，但你好滿意咁喎，你又有啲乜撚野高見阿？

我話運動場起步易過跑街 街路好多係爛地
街上又縮要停要多廢氣 好難專注入
行多過跑不如係徒步啦 keep住人地咪未必得
我自己有做開會清楚

係你叫新手轉環境跑街好過跑運動場冇咁悶
幾時起哂鋼 係你痴l線

你2位師兄都幾得閒
我去馬場純粹鐘意佢有足夠locker, 水機睇黎可靠，新更衣室算幾企理，行出去最近個巴士站已經有車直返屋企
加上可以用佢老未馬會既資源咁解啫

其實初階我覺得無需要training plan, 跑到幾多跑幾多，跑到幾快就跑幾快，跑到一個樽頸位咪睇你想練乜
BMI 27我諗你都有肚腩仔，慢慢跑下減下肥先

步姿可能唔岩都好大影響

發現其實唔係攰 係意志力

我比個建議人地，你話唔啱佢，咁我都無同你繼續爭論落去啦，我一直係強調我自己係咁，我覺得ok所以我先建議佢咁試下，我好明白每個人嘅體格唔同，所以運動嘅訓練方式從來都無話邊套先啱，最緊要係無受傷，你話佢新手所以啱跑運動場咁我都無話你係錯喎，所以樓主暗示佢唔啱跑街我都無逼佢去試喎，你何以見得我逼佢呀？係你自己話我覺得自己大撚哂仲叫我去跑奧運阿嘛，咁一定唔係起剛啦，一定係以事論事啦，你唔講呢翻說話我都唔諗住同你嘈，你屌完我仲話自己無起剛先好笑

最撚有禮貌係你啦

慢慢練 唔洗同人比較
專注操下體能 操對腳
之前試過 效果唔錯 好過每次純跑完就算

我上個月開始跑，一開頭跑果6次一個鐘跑到8K上下左右 , 開頭2,3次跑完膝頭好痛，但愈跑就愈無咁痛，加上中間做下深蹲同弓箭步，跑到到第7次終於一個鐘跑到10K
我發現，每次跑完之後足弓位都會酸酸痛痛咁，係咪我既鞋唔夠承拓力，有無鞋推介

唔好跑6日，中間休息比肌肉恢復一下。

其實唔難

咁就跑5：30/5：00 1K, 之後行3分鐘，再跑5：30/5：00 1K，重複幾次

減肥就飲食》》運動啦

7k 咩體型先
正常身型跑兩個月都仲係7k就要加油啦
不過做運動又唔係比賽嘅就由佢啦

心臟問題

無跑開步
兩年前渣馬1個鍾左右10km

on9起哂鋼
自己唔係教練又強調逼人跑街

無人幫你set到速度而且你跑得幾次又會快左

如果你諗住跑30mins左右，初頭跑set 5k或者3mi(4.8k)做target吧

頭一星期： 跑幾慢都得，但最好keep住跑姿唔好行，跑3.2k 慢慢加到 4.8k，最緊要你跑得舒服

身體適應左呢個長度後，一至兩星期後搵一日認真跑，但要均速，唔好頭快尾慢. 跑完5k後要有啲辛苦嘅。睇下自己極限嘅邊（唔係就死嗰隻，唔好死頂)

搵左自己時間後，跟住可以參考我上面講練volumn+pace嘅方法練

其實仲有啲心得係我上網睇返黎而自己覺得有用

1. 著保護性嘅鞋。 快鞋係比賽或你想搵出自己極速時先用。長用黎跑街會傷腳。我自己腳型比較啱著ASICS
2. 跑姿好緊要：可參考呢個
3. 用快步速：keep住每分鐘180步，用步距控制速度。唔一定要做足180但自己要記住用一個啱自己嘅均一快步速。我試完覺得對腳負荷細好多同埋條氣都回得好啲。 有人話仲會比較無咁傷腳。馬拉松選手都係咁跑法。
4. Warm up and cool down. 唔使解釋

我問左你幾次嫁，問你我有咩字眼係逼佢架喎，我由頭到尾都係強調係建議，無話一定啱，係你自己成隻護主犬咁衝出黎吠咋嘛
邊個起剛先你心照啦，你要繼續嘈我可以陪你慢慢玩嫁，我逐個reply cap出黎逐隻字研究下你點樣起剛都得架

詞窮話人護主犬 似你起哂鋼
我幾時護佢 你份人好有問題
咁雞碎事咁要條條皆屌

你就最撚正常啦，由我第一個reply就已經睇穿我係唔做運動，覺得我成日係屋企打機同睇戲

跟住我話覺得跑同一個場悶姐叫佢試下跑街，樓主自己暗示話唔想我都無逼佢，係你自己死chur住我啲reply話我逼佢咋嘛，幫人地講哂啲理由，又話人地樓主唔覺得悶

樓主提都無提過佢有冇覺得悶，嘩好叻呀你，係樓主肚入面條蟲，話你護主犬都係讚你咋
好啦，跟住我話我無逼佢啦，咁我題外話講附近有維園，你就惱羞成怒，發脾氣

我從來都無話一定要樓主按照我嘅建議去做，佢唔轉我都無所謂嘅，我上面都講咗，做運動係無絕對啱嘅訓練方式，唔受傷咪得囉，所以我之後都強調我係比建議同埋分享自己嘅訓練方法，係你自己扮哂教練話你好清楚咋嘛
係阿，本來真係雞碎咁嘅事我都唔想理，係你自己鬧我在先，仲要話我起剛，你失憶我唔怪你，但唔該你唔好扮到自己好正常好有禮貌咁啦，好嘔心阿

真係腦有問題
似狗咁咬住唔放過
咁你憑咩叫佢跑街先 有冇奧運教練牌？

嘩打咁多鳩字文 唔講你都好撚有問題
唔識理人地感覺
一睇到好撚尷 講緊自己好撚啱哂
上到多lin登患上妄想症愈惡化

打咁多字係怕你個戇鳩仔屈鳩我咋，我又真係無理虧喎，我都係議事論事，係你個戇鳩仔唔肯面對咋嘛
比撚哂啲圖你睇又唔撚認數阿？你自己唔撚覺得醜嫁？
你最識理人地感覺啦，憑空FF到樓主唔覺得悶
我就唔似你阿，睇reply都FF到人地平時做啲咩，人覺得悶唔悶，依家癲撚到妄想人地同你一樣有妄想症

答左我先啦，我有邊個reply逼樓主跑街阿？

好撚柒 認為你係教練點知冇
口嘴多於

點解唔跑運動場練好跑伐操氣先？
人地係肥仔 唔似你成身骨咁輕巧

講乜撚教練姐，成日攞教練出黎講
我冇話過我係教練喎，所以我咪唔會逼佢跑街囉，係你個戇鳩仔死chur住我話我錯咋嘛

我上面講嘅野你一樣都無正面回應過喎，所以依家就要扯開話題講教練阿？冇人提過教練阿，係你自己戇撚鳩鳩係度屈我扮教練
你又妄想症發作見到我話自己係教練阿？係就食藥啦戇鳩仔

所以我冇逼佢跑街喎，佢繼續跑運動場我唔會阻止佢架喎，你見我有阻止佢咩？我係問你我邊個reply逼佢跑街阿，你答啲乜撚野？你唔撚識字嫁？

算吧你 打到字好撚尷
好撚嚴重 教練都冇獎都冇
憑你口嘴？

最初你話好撚悶要轉吓環境跑
話咩做運動要試多啲 呢邏輯根本唔啱新手
你自己唔撚識教人 要人地好好似你咁

你自己閱讀理解有問題就去睇醫生，你覺得尷尬係因為你都覺得自己講過嘅野太柒唔敢睇落去[sosad
我一直針對緊你嘅態度同埋起剛屌鳩我咋喎，你講其他野做咩？成日係度講教練都唔知做乜鳩，我都冇話我係教練，你係咪唔撚識睇字阿戇鳩仔？

係係係 你老母贏哂
威呀好撚柒

我冇話要佢好似我咁喎，我係分享緊我點練咋喎，係你自己戇鳩覺得我逼佢咁練咋嘛，你係咪又失憶唔撚記得阿？

我冇話要贏喎，係你自己戇鳩撩鳩我先咋嘛，做乜撚野呀你？
交鐘食藥啦戇鳩仔

所以你咪收聲啦 憑你教唆人轉環境
悶唔悶關你鳩事 我日日跑都唔撚悶
係你廢撚到怕悶

係呀唔夠你ff多
好撚嚴重

點解我要收聲阿？我有我自由回post嫁喎，
你日日跑唔悶唔代表所有人都係咁架喎，同埋你悶唔悶我真係唔撚想知，我係同緊樓主講咋嘛，你自己衝出黎柒咋喎
我又真係唔勁嘅要46分幾先跑完10km，你又幾多呀？

我冇FF喎，你講既野我有cap圖嫁喎，比埋你睇添，係你唔敢面對咋嘛

好撚尷 睇到一頭霧水
ff好嚴重 咁雞碎你化大事

你廢姐 大把女仔1個鐘都10km啦

近排跑開山 唔知你有冇

你廢

睇到一頭霧水姐係你閱讀理解能力差呀柒頭

繼續FF自己無講過啦，繼續扮有禮貌啦

嘩跑山喎，所以呢？代表咩？跑山就代表可以好似癲狗咁吠人？
跑小啲步去睇下醫生仲好啦，有妄想症之餘仲要理解能力差，我怕你再跑山會蕩失路阿

其實係講心跳
例如我月跑230km都要大部分時間easy pace
例如心跳大概145-155
大概每日10km 50分鐘
跟住再用long run tempo做訓練
可能每星期做唔同嘅interval session
例如我2km warm up+12*400m+2km cool down
多方面嘅訓練先練到嘢

例如呢個

咁樣1星期要跑6日？3日easy 10k， tempo long run interval 各1日？

原來垃圾連山都跑唔郁
兒登仔好撚廢

1999
睇篇文好兒序 咁大個人好撚失敗

我大概跑6日
第7日可以做cross training
我有時練單車或者肌力訓練
btw上面嗰個interval係每次休息30秒谷自己心跳去zone 4-5
但係eaay就一定要zone 2
唔係越快越好
做時間留返比賽

咁大個人連咁簡單既字同圖都唔識睇
仲衰撚過啲係彌敦道鳩跑嘅毅進仔
又係嘅，你上面講嘅野咁撚戇鳩，唔想面對都正常嘅

好撚柒 跑山都跑唔郁
奧運冇你份 香港紀錄都冇
九個字跑十公里好幼蟲
冇改錯你兒登仔

你又知我冇跑山？又妄想症發作FF人地做啲咩阿？跑山都要好似你咁拎出黎講阿？
山路凹凸不平嫁，有冇跑爛鞋阿戇鳩仔？跑步跑到你咁就死得啦，下下搬奧運阿教練阿獎牌出黎講，討論下跑步都要發脾氣，戇鳩仔
記得跑之前食藥阿，唔係就妄想症發作蕩失路嫁喇

垃撚圾到 唔敢跑山
宜家跑過去影埋相
要戴埋罩住跑 睇你垃圾兒登仔死未
嬲到咁大個人打鳩千字唔夠人吠好撚柒
冇改錯字

叫人唔好跑運動場！？好撚嬲呀

好撚柒 叫你試多啲嘢
又唔撚試 垃圾柒到兒登仔
今日天氣好做咩唔戴罩跑 九粒字跑十公里個傻鳩

嘩，戴埋口罩跑咁撚威威豬呀，po黎睇下呀，比我地學下野呀嘛
打字多呢就唔一定嬲嘅，係想每一句都講得清楚啲，等你呢個戇鳩仔易理解啲
係阿,我真係唔夠你吠，我又唔係護主犬，點解要吠，我每個會覆都清清楚楚咁屌柒你撩交嗌嫁，係你唔肯面對姐

係囉，九個字跑10公里真係唔勁，你快撚啲跑啦，記得係山度跑阿，唔係山跑唔夠勁嫁，跑完記得po上黎等我地學下野呀

係呀唔夠你垃圾嚟講真
九粒字跑十公里好撚勁 自己話試多啲嘢做咩唔去山跑 要戴埋罩

兒登仔好撚廢呀唔夠人跑就喂威

我冇話自己勁喎，係你覺得咋？
之後吠鳩我show off，又失憶啦？係你自己發脾氣咋嘛
我試唔試都唔撚關你事啦，戇鳩仔，跑運動場啲平啲易啲練步姿阿，咁你跑撚野山姐，唔好跑山阿嘛，跑運動場咪得囉

係阿，呢度個個都唔夠你勁，成日都可以FF到人地悶唔悶，人地點撚樣，所以咪又妄想症囉

果然垃圾嚟 唔夠人嚟
等於一巴閉佢即收皮
睇你段字好撚一舊屎嘴

點解你呢句可以代表大家？
酸到人地勁 戴罩跑步即收你皮傻鳩
好撚柒呀白骨精

你做乜撚野又唔食藥阿戇鳩仔？
妄想症發作就唔好係度獻世啦
成日覺得人地唔夠你黎唔夠你勁，FF完未呀你？你睇我打嘅野似一舊屎係因為你弱智姐，你理解能力差，弱智就去庇護工場啦

我無代表大家，係你屌呢度啲user先嘅，你句句都兒登仔前兒登仔後，你好撚不滿連登阿嘛，我無酸過人地勁喎，嗰個係你，唔好又FF人地好似你咁戇鳩先得架

怪不得小朋友嚟
所以憑口嘴？有冇聽過口炮跑步
好撚爽

呢度冇人柒 得你一舊屎吹奏自己
條傻鳩除罩跑街中咗招都唔撚知

你做咩又FF我係小朋友阿？你句句都係妄想人地係點真係好有趣，我就算得把口都屌撚死你啦，你冇一個回覆係正面回答緊我阿戇鳩仔

又話試多啲嘢 點知你老母生錯你敗家仔靠口嘴
句句好撚柒 打咁多鳩千字知你質素直線下降

唔撚知邊個吹奏自己先呢？你好撚清楚人地點跑步阿嘛，你話我逼人跑步話我唔撚啱唔可以比意見，你嘅意見最好阿嘛，咁一定唔係吹奏自己啦
又黎啦，又幻想我唔戴口罩跑步啦，唔好成日FF人地係點啦

好撚廢 垃圾
唔敢除罩跑條小學雞

係喎，打得多字就知我質素下降，好撚勁喎你，你點研究到嫁？你有冇數據睇下我邊方面質素下降？ 得你自己由頭到尾係度9up咋嘛，又話自己好撚清楚樓主係點跑，又話咩點樣跑先有助練步伐，但係咩科學根據都冇，笑撚死人咩

你知唔知自己講緊乜撚野阿？
咩係跑條小學雞阿？小學雞係形容詞，跑係動詞，點撚樣跑條小學雞阿？解釋下阿戇鳩仔

自己上面又話除罩跑好戇鳩，依家又話人唔敢除罩跑，你自己講嘅野都自相矛盾，真係弱智嫁喎
你老母好慘，生咗個仔咁多年都唔識講野，又唔肯認自己弱智

小朋友乖啦俾心機讀幼稚園
唔好偷父母相嚟獻威

自己叫人地試多啲嘢 自己又唔敢試啦乖啦你老母會好傷心呀 咁大個人仲唐氏

戇鳩仔有病就食藥啦，唔好成日幻想人地係小朋友啦，你睇下自己幾撚柒，連自己講完嘅野都解釋唔到，好可憐啊你

唐氏小朋友 做咩唔除罩跑步先

我試左啲咩唔洗同你講嫁喎戇鳩仔
我係你老母就真係傷心啦，講野1999咁，解釋下乜撚野叫跑條小學雞先啦

怪不得你一啲說服力都冇

點解要除阿？我戴罩跑定除罩跑係我自由黎嫁喎

都唔見得你講野有說服力阿，講到人地點解跑運動場先係最好咁，但連啲基本數據阿，學說，都拎唔到出黎，係度9up扮專家，戇鳩鳩

唔夠人勁就唔敢收皮靠口炮
但個口唔夠殘好撚垃撚圾 酸到慢慢柒

學說？支那仔終於形身
我好撚唔認真慢慢同你串得你傻鳩沉到船

又講咩勁唔勁阿，又扯開話題阿？戴唔戴口罩跑你憑乜判斷人地勁唔勁阿，你乜撚都唔係就唔好成日將個勁字掛係嘴邊啦
咩叫個口唔夠殘阿戇鳩仔，講野講到成pat屎咁嘅你，庇護工場啲導師無教你講野架？

咁你就收皮啦，你乜撚都唔識，憑咩話自己好清楚人地個情況，你呢啲就真係得把口9up啦，屌你老母，唔夠人講就話人支那人，收皮啦垃圾

冇咁似你唐氏小朋友
想知你iq幾多先

你自己做開又無根無據就收嗲啦，廢柴

未聽過學說 聽過你係支那出世
有冇專家數據話跑街係最好

我IQ至小高過先啦戇鳩仔，你睇下你阿,講野成pat屎咁,我問咩你都答唔到，簡單對答都唔識仲覺得自己IQ高，好可憐阿你

講事實 街道唔係爛地多？
唔通運動場仲衰過街？

柒小朋友做咩喊呀

我不嬲都話係自己跑開街先建議佢試咋喎，我講咗係我個人經驗黎
不過你話你熟啲阿嘛，你話你做過你好撚清楚阿嘛，點知又乜都比唔到
學說呢兩個字你冇聽過係因為你係文盲阿，戇鳩仔

又幻想人喊呀？你覺得咁樣幻想完會開心啲嘅咁你就慢慢FF喇下

個人經驗笑撚咗 知你垃圾廢柴憑你傻鳩知識
連跑山都唔敢

小朋友做咩唔做功課 唔做俾人打呀

你仲撚好笑啦，你跑過步所以你好撚清楚人地係咁，邊度黎嘅自信阿！？
你連公園同街都撚敢跑添，10公里都唔知跑唔跑多

你個戇鳩仔仲唔食藥阿？唔食藥會成日有幻想嫁，你睇下你，依家又FF我係小朋友啦
快撚啲去食藥啦

廢柴，搵到跑運動場點樣幫到新手嘅reference未呀？鳩噏扮專業，你呢啲咪傻鳩知識囉

靠你跑街傻鳩個人經驗
跑街有咩巴閉 有冇跑過全港環
唔好見到你係除罩跑街 九個字跑十公里

小朋友出嚟大啲聲講 自己唔係小朋友係小學雞 恐怕你驗腦擔唔起

半個鐘跑十公里 你跑唔跑到呀？
一定要鼓勵多啲新手跑爛地嘅街

實信你嫁，半個鐘10KM，咪po出黎睇下囉
我就唔撚信一個職業跑手講野會咁撚戇鳩
19年渣馬最快嗰個都要33分鐘，嘩你呢啲一定係深山高手啦
我呢啲邊敢鼓勵阿，你呢啲先勁架嘛，9噏咗咁耐乜撚野實際研究資料都無拎過出黎，快撚啲食藥啦戇鳩仔

半個鐘跑唔到 果然垃圾狗
小朋友縮你老母閪啦唔好獻醜
一定撐鼓勵大家跑爛地嘅街 到時怪邊個條傻鳩
信你個人經驗真係笑開大界

啱阿，你真係垃圾狗黎，話自自己半個鐘跑10k但又無圖
信你半個鐘跑到10km真係大開眼界啦
屌你老尾講野戇鳩鳩咁
你就真係要縮翻入老母個閪度啦
你係咪係青山醫院跑步以為自己跑山阿？弱智仔

跑咩場都正常過你啦，跑步跑撚到你咁語無倫次，鄧你老母可憐啊，生咗戇鳩仔日日幻想自己去跑山，幻想自己半個鐘跑到10KM

好撚尷 成段字由小學雞打出嚟
垃圾就垃圾 唔夠人跑收皮啦

好彩我跑到 你老母叫你唔好獻醜好撚柒
跑運動跑山跑唔郁條傻鳩小學雞靠口嘴跑

係阿，跑到，有邊個傻人跑唔撚到姐，你咪嗰啲識跑嘅傻人囉，日日靠幻想度日，戇鳩鳩咁

垃圾撚到好撚酸人地跑到 唔似你口嘴跑
一星期跑一次好撚廢 有冇最新個張

你肯po你半個鐘10公里嘅record未呀，廢柴
屌你老尾，講到自己跑得幾撚勁咁，諗起你嬲撚住咁覆我講野講到1999個撚樣就好笑

有又點冇又點，我一星期跑一次都快撚過你啦，垃圾，我都叫有記錄po過出黎
你呢個傻閪就不停幻想自己點跑點跑

日日口嘴跑 有冇諗過做破紀錄
一秒跑四十公里

唔係要試多啲 唔知靠口炮射出去

好撚廢 跑唔郁運動場話好撚悶
要轉環境知你廢撚極

啱阿，我覺得你可以試下用念力跑步，繼續幻想自己跑山

邊夠你勁阿，一秒40公里你先跑到嫁嘛，你用個閪腦幻想下咪得囉，呢啲幻想能力我唔夠你黎

仲用念力住跑
真係好撚嚴重 你活在好可悲
冇得救